---
title: "Helping Thiago"
subtitle:  "Making the blog"
date:  2019-11-11
categories: ["School","Year 2"]
tags: ["SemesterDos"]
---
Helping Thiago set up a blog on gitlab!
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
Dus 1 van de andere stagiairs was geïnteresseerd in Front end. Dus ik had hem voorgesteld om een blog te maken op gitlab en als hij hulp nodig had ik hem zou helpen. En nou ik heb hem net geholpen. 
<i>Met de hulp van Bob's blog hahaha thx bob</i> 
